最近好多依種甲由，請問係咩品種?

好煩，細細隻清緊都有，係咪一點絕先殺到佢地全族

同問 殺極都殺唔曬
一到夜晚 成屋都係

德國曱甴
玩完，一點絕都冇用，除非你可以令到隔離鄰舍都一齊搞

歐洲品種，殺一生百，滅不了

屎塔黎？

屋企由我中一開始已經有呢啲甲由，隔幾個月就換一隻新嘅藥，到我大學畢業都仲有，你自己諗

已經變左心態問題，你只可以減少佢哋數量同唔俾佢哋成長變大嘅機會

唯一方法，捉幾隻四腳蛇殺佢全家

我屋企都有呢隻曱甴，唔知點解會出現，近排見到有隻四腳蛇怕咗入我哋屋企

以前屋企枱面不時不食完飯就會有，
去到最後發現原來有一堆喺枱底角度匿埋
成張枱掟左就冇再出現過

屋企已淪陷

咁真係好疊馬喎

我晚晚一入廚房開燈已經2,3隻
始時都會見一隻殺一隻嘅
但之後發覺已淪陷左

一點絕都冇用
不過繁殖得真係好快